漁農界60票

原來香港咁多人漁農

返工返學釣魚幾十年係咪屬於漁農界？

啲人成日落社區深耕細作嘅又算唔算漁農界呢

種票唔係耕種啊？

食菜食肉都係漁農界

呢個高質

香港人都係靠佢開飯

點樣打破呢個界别壟斷？ 我諗呢個界別架人，多數係地主！

咁講好似又岩喎

唔洗調理農務呀